（豬年第一評）鼎會館食評 （鼎爺打手）

今日同老豆老母出街食晚飯 我地一家身為鼎爺fans
當然要去鼎會館幫襯
我地三個人叫咗
一個避風塘炒無骨豬手
一個蟹肉扒白菜
一個豉油雞（半隻）
一個蝦子柚皮
一個炒米粉
一個蜂巢黑糖糕
兩個蛋白杏仁茶
一個蕃薯糖水
一個白飯
兩位茶 桂花烏龍茶 （幾香又任飲 ）

避風塘炒豬手 夠香口夠脆 又方便食 出乎預料咁正
蟹肉扒鶴藪小白菜 鮮拆蟹肉 又鮮又甜 同鶴藪嘅清甜 相互輝映
豉油雞 夠滑 夠香 即使滾住都冇變鞋
蝦子柚皮 一如往常 入口即化 冇苦味
炒米粉 有鑊氣 又唔會太油 好食過乾炒牛河
蜂巢黑糖糕 質感類似黃金糕 鹹鹹甜甜 咁幾得意
蛋白杏仁茶 好滑 有杏仁香

價錢：$1750 計埋加一

評分：9.5/10

總結：保持水準 一如既往

又去咗邊度打劫嚟呀UST蝻

冇打劫 點解冇人信我

G持

Thx

頂你，又引誘人

巴打 望梅止渴先啦

食一次鼎爺要毆劫幾多次先夠皮

$1750 三個人又唔算貴喎

冇打劫

咁咁冇打 J

梗係有 那有女

1750有咁多野真係唔算貴...不過無海鮮就差咁d野

魚都無隻
係咪你偷食左

豉油雞幾吸引

打劫咁撚多錢

多數海鮮菜式要訂 所以冇咩機會試

怕食唔曬 所以冇叫咁多餸

呢個幾好食 有驚喜

冇打劫 我係正當人家

你係
不過你老豆老母唔係

有咩推介

我全家都係

馬友肚中尋
白雪尋龍
梅子蒸蟹

你都幾鬼有錢
你呀爸呀媽做邊行

呢個價錢我情願食自助餐同放題

中產咁啦 離有錢差好遠
阿爸做aerospace engineer
阿媽係 中小企 general manager
大概加埋十萬多啲一個月

呢啲係食質素 唔同放題自助餐追求飽足感

呀爸份工幾錢

咁我會情願留番d錢去買LV

大概7xk一個月

唔係掛 我成日覺得LV 係俾60-70歳阿嬋用
我自己傾向睇款多於品牌

我信你

多謝丸走兄
祝你豬年 發過豬頭

通常都睇牌子先， 剩係買死呢個牌子，忠誠程度同你對鼎爺一樣，同埋其實一d都唔老

咁又係

洗唔洗book位同點先見到鼎爺真人

是咪nasa

唔洗book
要見鼎爺要去私房菜 食夠$20000先可以同佢夾時間 唔係嘅話都係要碰運氣 鼎會館就一定見唔到佢 佢自己都咁講

梗係唔係

3個人食到咁多

佢碟頭其實麻麻 加上我係肥仔都幾拆得

支持出多D食評

Thx 巴打

支持巴打，高質

去黎做乜，佢跟本唔識煮

味精廚房佬

依家出街食到正常嘢已經難啦

Agger 大把米芝連餐廳伏到直升機咁

又食大茶飯

有錢

中產only la

咁好餸 當然係大茶飯

做完大單野慶功？

同親戚拜年算唔算

親戚都搞

巴打EQ都幾高

利事收左幾錢

佢次次開post都比人屌到仆街

～$5500hkd咁

咁撚多 想問你係咪真係南亞人

啲親戚有好多香港人 其實得我太公係印度人

揾咁多錢？係咪連阿婆都唔放過？先姦後劫？

一定係

想知好耐 到底樓主係咪真南亞

其實幾中意睇你啲食評post
但樓下實有好多人話你打劫

你依D蝻亞狗識條撚食粵菜咩

係真南亞

重申一次 我冇打劫

Btw thx 巴打

美食無分種族國界

咁勤力開工又可以食好嘢威威喇

我同我家族都冇打劫 我地係正當人家

幾時對難民之父張超雄出手

唔做犯法嘢

南亞賤種全家仆街死

$1750…好貴

下
好平

其實鼎會館定價算貴

平過私房菜既

其實睇你點睇啦

一個月兩3次ok

Rich

住公屋多閒錢咋
冇壓力負擔

人生勝家

你一定住私樓啦咁有米成日食好西

嘉湖only

屌好西

處男

如果每位1000 自助餐可以食到好撚高質啦喎

咁呢個梗係啦
不過我$1750 係三個人食

貴唔貴見人見智
而家出街食間坐得舒服環境企理嘅餐廳人均都一定$300+
只係菜式唔係咩貴價野，豬手炒米粉呢d去大排檔都食到
咁去大排檔食一定唔駛$1000，幾舊水實落到樓
但環境一定唔會坐得舒服同埋唔會有服務

自助餐重點都唔係飽足感啦，你幾時見過人600幾食自助餐會係咁食飯食到飽。

明明自助餐係食多款